真係好感激香港仲有rubberband 堅持企硬

老實講rubberband啲歌都唔係首首岩聽
名氣都唔算係最hit (個人認為)
但佢地都作左幾首歌叫香港人撐住
希望大家都收到
香港人 加油
當然仲有好多歌手都企硬 一齊支持佢地
與其拗邊個應唔應該拎獎
不如一齊比支持佢地 講下佢地要點改善 一齊做好香港音樂
香港民族要靠共同文化要維繫住

呢D Po先要推
咁公開表態係有料

漫長真係一首好激昂既歌

咩時代就會有咩既時代曲

成晚得佢地一首歌聽完咁有feel
如果在現場應該會好似支那歌唱節目d觀眾咁聽到眼濕濕

香港人加油

真係 好似北京奧運高登仔見到中國嬴咁
我係香港人呀hi

rb

萬聖節親歷催淚彈 Rubberband 泥鯭：堅持五大訴求

出咗新碟<<i>>
幫佢地宣傳下先

成隻碟如果係對香港有感情既人去聽
會好有感覺
支持rb

孤島人—講小島上既人自欺欺人一切如意

漫長— 時代流轉這刻在這地
若果選中我
如何殘缺結果尚未到期
說不出放棄

百毒不侵—某個國度啲毒物周圍走

好激動

順路幫手推下Kolor同ToNick呢兩隊都係好企硬

但冇咩人比錢睇佢地嘅live
已經比大陸/廣告封殺
大家科下金 $150 或者去幫襯 神石燒 幫下同路人

Push!!

未來見

神石燒？佢哋開？

【疫市求生】Rubberband阿偉食店逆市開分店 良心老闆不裁員減薪保員工飯碗

好正，支持

推

或者買新碟
$100有找，隻碟真係值回票價，好香港好貼地
最緊要係好好聽

私心推薦
呢首真係好撚感動 聽到立會妹妹即刻喊
聽住呢啲歌令我一定會堅持落去

香港真係學林海峰話齋

唔死唔執笠唔解散都唔會去珍惜

ToNick都叫有首長相廝守叫出咗名拎獎
雖然覺得佢地最正係以前啲口水歌
差Kolor

kolor 咁rock未必岩大眾聽
但唔代表佢地唔正
紅就未必紅嫁啦
但都會係香港band界其中一個代表

咁Kolor 07年都攞過叱咤生力軍獎銅獎嘅
10年前同時間開始聽19同Kolor
19就已經開埋紅館 吸咗一大堆
但Kolor都仲係浮浮沉沉咁 係呢兩年先叫好返啲

聽返佢早幾個月個網上音樂會唔算好rock
正到仆街

唔講都冇人信RubberBand YouTube得32k subs

sor 㩒錯
我都想話仲有kolor同ToNick

Push

可以支持佢哋嘅網上音樂會
去到今晚㗎咋，唔好走寶

但有 醒未 呢首歌係19年6月出 好有感受

唔好話畀錢啦，班人連㩒個制follow 佢哋ig, youtube都懶

科水 比錢 買佢哋音樂最實際

6號老婆d詞先係精粹

反觀濕扒

up